好嬲啊我！希望訓得著，聽日準時翻工

好嬲咩你地？
嬲完咪又係繼續準時翻工翻學
全世界真係得香港人係可以比人開完實彈
第二日依然可以若無其事咁生活
我真係想知你地有幾嬲
真係反抗就做實事
唔好淨係IG，FB講到自己幾嬲

開錯台。。。

光

真係要有工會 罷工先提高一點點機率成功

復

有工會都要有人出黎
手足用十年換你地一個禮拜
我真係想知有幾多人會出黎

香

港

sad but true

時

代

革

命

無工會都有行動支持，有工會希望更加多人參與

Tg group條link用QR code咁反智
邊撚個諗出嚟

到底點入

兩個星期，唔可以超過，亦唔可以太早，訂係兩個星期後開始全港一線職員罷工

1/10

手足用十年換你地一個禮拜
做定唔做

睇情況再訂時間
一個星期係至低消費
宜加係要切切實實咁進行一次大三罷
唔係淨係話好嬲 而又乜都唔做

邊個咁敢搞工會呀
靠啲養家撚就收皮
你睇下港龍之前工會主席畀人炒之後
枝莊收左皮咁濟

口講反抗 身體還是很撚誠實地返工

真
反抗就係用口就成功

簡單一句，有春袋揸定唔揸？